[伊斯坦布] 水晶官 對 利物浦

屌 誤中1001

炒左摩狗隨時請運氣王施丹

個bailly好似sakho咁炸彈

痴撚線

曼

係 最好唔好炒住

？？？

英超其餘19隊表示反對

係 後場搓波搞到佢地咁姐
明顯未練夠 突然轉style

水晶官

Post名

而家搵敵機換我地男神都唔換

topic做乜

係

求撚其到

Topic未事？

官

快快手推完開過個啦

咩事

個Fred係咩料 唔係進攻中場咩 睇咗半場都唔知佢踢乜

將就下啦 開得慢又比你班友屌

牙fred唔止唱歌廢 踢波都廢

3:1都係輸佢控甩先

氺昌官

當 fred 係 簡迪咁用

你估身型似就係咩

新敢帥

唔好推俾曼迷睇 唔係佢地會趕ddg架

本身諗住訓既都要睇埋先

d動作又係好大

下個係第7個post

辛苦各位利子捱夜睇我獌反cup

講唔似識踢波
魯迪加同沙高勁d

拜利 沙高 魯迪加 幾個黑人中堅都係類似咁

上季拜利好勁架喎

屌！出福仔xLin仔 唔打喇唔打喇

Topic關咩事

topic

得樓主知
仲要布，唔知布乜柒

馬達係摩佬仲教應該都玩完

咁都唔明

曼聯 下半場 入3球

4：3反勝

第三年喇喎Ching

伊斯坦堡，樓主想燈獌熱血反cup唔到
用心良苦

起碼準備入多3球諗點慶祝都諗死人

竟然有人開post仲衰過on9子

原來係咁

但係3:1喎

雖然皇者獌概野我識條鐵
但係有冇人解釋到點解係換走馬達

個topic 想點

都係落後緊嘛

仲衰過d咩 明爐打邊爐

咩事冇睇
半場3:1

半場更衣室捉左鬼

90 2：3 盧卡古
91 3：3 馬斯亞
92 4：3 連加特

留力
下半場反cup殺賭仔

白禮頓打狗

豬緊波仲係咁係後場玩波

點解now個講波佬叫bailly做拜耶？
好撚難聽

水晶宮當年3-0追到利3-3
俾人話複製miracle or istanbul
樓主應該係呢個思維？

不如等樓主解釋下

都係呢位ching係真利

lly讀"而"
應該譯拜而/拜爾
耶真係離譜啲

對倒

福仔 + 功夫
反cup 100%了

竟然有心機去諗

講水晶宮一諗就諗起嗰場波啦

牙fred lag機勁過老母

點解可以由呢d濕鳩比賽聯想起伊斯坦堡

全部假利
水晶宮主場咁撚慘都唔記得

非洲文？
now d譯音真係好摟屌
成日標其立異
不嬲都講開拜利無啦啦拜耶

應該就助攻了

唔知牙fred伏啲定邊爐伏啲呢

當年俾英媒抽撚到仆街喎

咁多場俾人反cup 邊記得晒

法文
利就一定錯架喇 不過你用英文讀都講得通嘅

Bailey今場踢到成個熄ig老虎咁

牙fred應該又係一個比摩狗搞到4不象咁既球員

一係就叫拜e啦

曼聯對白禮頓喎

無睇 四腳動物隊係咪輸緊

爆炸狗入黎又要反cup了

post名係指水晶宮對利物浦

屌
又入嚟屈人機

牙fred

出爆炸頭要反cup了

我錯了

唔係話走架咩？

個bailly好撚好笑

爆炸頭

續左約啦

走左 摩狗連呢招都冇埋

好心佢打燒味就買賓敵機啦

mo la mo la，仲有30分鐘

見撚到條爆炸頭就憎

費蘭尼真係唔可以賣 次次落後得一招摩狗

乜撚野topic黎架

時間越後反cup賠率越高
all in我獌準備買貝沙灣了

以為嗌緊li~verpool

Pogba

一億普巴又黎呢招

Now譯做"拜耶"......
係味即係Bailly ??

咁快換晒3個 拿拿聲收佢1個皮先啦

唔好下下燒味燒味咁叫
人地係有組織性高空轟炸戰術
德國十幾年前世界盃都係咁打
Ching唔識波

摩連奴:白禮頓在學禮頓做假,打假波,食禁藥

3-1

普巴

次次都係9斬入去屈閘位

冇改錯名

完場3-4啦

肯定係鏝抽完佢水搞到佢而家咁

證明摩三季嘅戰術落後十幾年

攞完2億幾砌條中前場
最後都係用返椰子啲人

岩岩樓上問左

限米煮限飯算係咁

屌那星咁都黃

咁樣黄

12m果球無牌

點睇都應該係黃獌啦？

黑到

無比錢係咁(好似係)

明明我打FIFA...人地都係叫"悲ly"

拉舒福其實邊到好波

mola mola 仲有成20分鐘

罰你睇多次上季對曼嘅比賽

再過多兩場炒左摩佬就開始捉鬼了

睇緊Sky sport
讀”bye 而”

Lkk我屌

Lukaku

Montoya係之前巴塞嗰個

今場DDG球12碼都好鬼

lkk 🤣又空氣

yes 華倫買過黎

又好似係
總之一定唔會叫拜耶lor

獌狗洗咁多錢條後防要出bailly 同個linxxxxxx
廢到

真係點都唔會係耶

咁踢法 以為曼贏緊3:1

反Cup只係時間上嘅問題

Ryan

主場先反杯

獌狗完全無人走位

比清又唔乖啦

獌狗

就cut飛
反cup show start

lkk睇左佢成分鐘都無郁過

Lukaku斬波俾Lingard頂

白禮頓啲人整體都好過哈多士

賓敵基都斬過

上年殺過獌加,你估小野?

諗起model捉vvd個頭

講個笑話比大家聽
牙fred 同keita差唔多價

朋友隊得光頭mooy同mounie似樣少少

85’一球
90’一球
90+2 再一球

踢到成個Spearing咁

唔記得換人？

完場先燈得唔得

一早換晒

Spearing係讚美

白禮啵

攞買pogba既錢買2個keita

垃圾燈完都係垃圾黎嫁啦

Montoya 點解會去到踢白仔
明明唔差

trashford

開始Foul人

早兩年利都傳過

普巴係真係唔識防守定比球証針對？
Foul多到

唔識

英超高人工呱

因為英超真係好撚有錢

無腦

嚟到仲可以對獌聯呢啲強隊 係一生嘅光榮

獌d波其實都幾好睇呀
點解咁多人話悶嫁

獌下場對未來熱

Fred

fred條柒頭

Fred真係好差
痴撚線 好彩踢唔中

牙fred 你咪搞笑啦好無

Fred勁撚到

踢唔中都應該比牌啦

唔好彩啦
踢唔中shaw

而家笑撚得未
皇者獌

牙Fred仲屌鳩人
明明就實碌梳搞你

即刻斷腳,傷2年

仲有補時

無生個腦咪連邊個撞自己都唔知囉

2比1 成班驚到唔敢笑
入西到3粒咩摩佬

牙fred 水貨

皇者獌

唔怪得咁易傷
d動作咁大

到拉舒福踢空氣

屌12碼

唉唷唷

12m

踢空氣

12碼
反cup ready

下下大腳斬上去

cls咁樣12碼

Fred要幾錢

要反cup啦

呢球十二碼起碼值三球啦

屌

希望唔入 直接擊沉普巴

瞓左冇睇 獌聯反Cup未

入左房了

唔知獌今次j邊個球星

仲有價講

反cup了

原來我地下場對白禮頓

第隊唔敢講我暴一定有

吹未

完

俾埋until we score都唔攻
痴撚線

其實有冇人發現樓主打錯字,官

反CUP唔到,一定係迫害

撚係十二碼

都cls 好彩最後呢球十二碼唔係關鍵性

冇錯

係咪我電視既問題 個比數調轉左？ 我獌點會輸波

我曼全面進場

挽留摩帥

哈

魚拉特

睇到訓著

屌 我竟然無睇到皇者獌輸波
岩岩先留意到

白禮頓痛失一球得失

摩帥可否不要走

已經當聽日贏咗

而家愛狗第6 我地第7
唔知過埋聽日點

球證逼害我獌
補上補上補都冇點反cup

不要再說了

all-in左獌

笑撚完聽日又要深夜哭song

ryan 救嗰球真係好關鍵
cls

還我血汗錢

係如果唔係3-3

笑

買獌拎英超追返條數

我都未望到個波射去邊佢已經救咗

比一哥騎撚住了

睇得好開心

運動員未訓咩

岩岩先入房

選手村係咪好淫賤

放膽呀大聲笑
請你老母食香蕉

JM: the best team lost today.

聽晚
水晶宮3：0利物浦
(zaha 20,87(p),Gomez(o.g) 55)

聽晚all in番水晶咪得

Jose Mourinho has confirmed that Manchester United fined Anthony Martial £180,000 for leaving the training camp for the birth of his child.

生仔都比人罰錢 好撚慘

好長

agree,唔好話世界級,除左DDG我唔覺有邊個位係1線級 (法國隊既POGBA先算一線,番到曼真係不了)

痴撚線

有冇半個月糧 罰得好甘

咁樣罰人邊有心機踢

準備好捉鬼了

屌你老母 王者獌笑撚到我訓唔到 出去食宵夜 聽日點起身

令我諗起呢條片 條友聽ynwa 扯旗 ：

1個禮拜都唔止呢個數啦

lkk 一線笑匠

49k個狗竇好撚正

無個一線

連馬屎眼都一個禮拜唔止18k
我獌真係開善堂

5x m買個2線fred 返黎

轉到嚟明明瘋狂地J世界級
摩佬唔識用又變二線
咁嘅戰術俾dybala bale neymar你咪又係好快變二線

原來martial 得65k一個星期
比人罰左2個幾禮拜糧

癡線度係度j愛蛇

次次佢地豬波都過去睇

睇完呢場都幾肯定牙Fred係一線
搞笑嚟講

痴撚線... 國家隊一線 打番你垃圾獌變屎咪姐係你問題囉屌

痴線 咁都罰 比著我真係寧願嗌走
跟著咁既老細慘過死

頂 以為講緊我人長

普巴正場攞世界盃又變二線
山狗又變二線
fred巴西國家隊去到獌又二線

全世界逼害我最

法國班獌狗係好撚羨慕我地而家隊波嘅球風同有個好教練

佢地都有今日了

摩連奴係國米 三冠王 車路士有英超
去到獌又變2線

公海喺到屌普巴 笑死
明明係垃圾領隊問題

本身隊波廢

你啱

仲有大把場笑 永續摩佬

聽晚到利俾人笑

POGBA: ASK JOSE!

Asked by Pat Davison what Jose Mourinho's reaction was at HT and FT in the dressing room, Pogba took a pass...

"The first half, I think you should ask him. I don’t want to talk for other people, I think you should ask him."

第一隻鬼浦頭了

有得笑好笑

開定 呢隊猁仲有冇得救

覺唔覺基達俾人吹大咗

咁撚大隻鬼點捉

成撚日話冇世界級球員 究竟要買幾多人先夠

你估鏝又個個都世界級咩 最多咪Aguero KDB Silva
唔通Stones Fernandino Delph呢啲又世界級？
Ederson Sane Sterling俾到盡咪又係二線頭或者潛力股

最大問題係領隊完全幫唔到球員進步 戰術亦都唔係為球員而設 點踢呀

哥狗買返嚟之前就1線料應該得kdb同馬列斯?
好多都係貴價潛力人

曼城高層管理全英超最好啦
佢都積落好多世界奴 淨係silva同牙路都幫曼城嬴唔少波
條龍骨除左個龍基本都係曼城高層幫手搞掂
silva 牙路 公司 kdb都係黎之前就有

今季英超獌聯繼續拎到前4又死 繼續-6比假希望獌 摩佬繼續教

入唔到前4又死新領隊大清洗又要洗一筆一錢買人

好彩利有高普洗少一大筆冤枉錢

曼聯踢左2場已經勁唔妥當
唔單上表現
係更衣室 管理層同摩狗關係勁奇怪
睇怕都涯唔耐

仲有車一個世三已經可以補佢地入前四

其實好慘

曼迷大部分係屌球員hea踢 反足球

而唔係欣賞踢法

痴媽筋鏝兩場就7粒gd
岩岩個星期可能就係利今季唯一一個星期可以坐榜首

蝦多士踢得差 冇計

今場鏝已經冇盡力

最好笑係獌之前笑利狗後防7 買咩人都柒

又笑75m買雲迪克 依家真係證明左有買貴冇買錯ge道理 哥狗買2隻閘洗左一億 但人地踢到成積

你死獌狗同阿仙奴近年買d中堅咁ge樣 買完唔店再買 咁不如一炮過買個勁ge領袖有排用算

開始J廢蛇點點點

喂，唔係呀嘛 J歷史？

最尾果三季日日叫廢蛇 退休點點點 我諗佢地都已經唔記得/未開始睇波

反而獌買好多已經係一線既人翻黎，全能王，普巴，馬迪

其實依隻力架有技術嘅話好恐怖

軒達臣用腦踢波嘅話會好恐怖

不要反軒 好嗎

老母唔lag機嘅話會好恐怖

我覺得獌狗高層問題大過領隊好多
最慘係椰絲 上手靠球證同 NO1FAN 贏左個英超 好多都走下緊坡 /唔係一線 但唔俾錢買人
無左4424 少廿幾分好撚正常 無錢買人自然要踢得簡單啲買費籣尼頂 斬入去簡單直接 思路正確
呢幾季獌狗用呢招執唔少分啦
椰絲手上一班高薪垃圾都唔俾多二季時間佢慢慢調整 就即時整個雲高爾 點知呢條癲佬亂買左一堆垃圾仲要無成績
摩狗去到獌要清垃圾加上買人一定會有人工問題出現 不過明知摩狗進攻都係靠球員能力多過戰術 搵得佢預左洗好多錢 獌狗高層今季居然關水喉唔幫佢買多隻翼同閘睇到都覺得on9

利物浦洗少一大筆錢係呢幾季TC 買番黎都岩高普用
jelly唔洗講 沙拿本黎唔係高普第一目標 係幫老細個FD 解財困俾貴小小先買

對面次次係阿仙奴咩

講到尾

戰術>個人能力

高普係套戰術有成積，兩年後FSG科水買人

摩佬就一黎就科水，冇成績咪唔再科水囉

利曼班主都係做生意姐

咁點解高普係多搞到降班
戰術 好緊要但都要睇球員執行能力 無費奴 利物浦打到呢啲迫搶? 無文尼沙拿 前面反擊有咁快?
哥狗個戰術二流球員無可能做到後衛渣啲都場場俾人456
戰術風格愈強烈既領隊就要愈相近既球員
唔係幫摩狗 只係獌狗管理層責任更大
你呢個垃圾想法同香港正苦有乜分別? 諗住唔洗錢有成績 加有成績先科水
而且仲有下半句 唔洗錢都有成績咁點解要洗錢

但事實係成績唔夠好更應該科水
依家英超就係咁 洗錢成績未必會好 但唔洗錢一定冇冠軍

鏝城咁勁因為佢地管理層唔係用呢種思維諗野

其實信摩狗就比錢幫佢買人，再輸佢都無藉口，唔信就快啲炒，宜家又唔比錢又唔炒係最撚on9

但獌狗近幾年係投入左好大資金,從數字上可以話係要爭冠,你唔可以話佢唔科水
其實三個領隊從人腳去講都係唔係好岩教獌狗,其實獌狗管理層一直都好急於求成,應該同佢上市公司有關

都唔知你想講乜
事實係曼聯兩年黎洗咗三億磅
已經係三億黃金球隊 憑乜再怪管理層唔科水
管理層一開始已經俾哂錢 責任自然就落哂係教練

俾多個例子你
普巴法國隊踢得正正常常 返到曼聯踢得差唔逼波

咁都唔係摩佬教波既問題？咁都唔係摩佬同球員不和？
唔好再賴咩管理層問題啦...

要成功佢已經用左咁多錢 主力當打今季最應該補強閘同翼 所以二閘攻力唔夠咁明顯既弱點都唔補強 真係睇唔透

摩狗唔係高層揀? 有歐霸上年第二 好差?
獌狗目標係爭冠 鏝城勁到點大家有眼睇
之前雲高爾買果班唔岩用賣唔到錢 又要即時有成績 洗左三億怪哂摩狗?
俾個例子你 普巴踢法國前面 麥包皮 180M 電話佬100M 後備 fekir 60M 丹比利 120M 後面有簡迪車狗幾多都唔賣 翻到獌狗踢得差啲唔係正常?

急乜 聽日就做遮醜布啦

利子新技能
為唔關自己事既球隊開拖

@台長
行雷行到世界末日咁訓唔撚到
天文台點負責

訓訓下笑醒咗

屌 瞓唔撚著

獌

架大巴散撚左

利狗為左49000嘈
666666

其實有咩好嘈 摩佬問題就係同球員關係唔好 由其係d 進攻球員 玩到第三季就開始炒大獲 呢樣野每次都發生 比美斯你都無用啦 你同佢反哂面 明明勁都會hea 踢
其實佢根本性格類事 大牌球星係要氹架啦 唔知點解次次都可以同人地反哂面

Besiktas want Loris Karius - and Jurgen Klopp is ready to let the distraught keeper leave Anfield.

The Turkish club have made an approach for the German who suffered a nightmare in the Champions’ League final, writes @MaddockMirror

Klopp ready to let ONE of his keepers go. Loan with view to permanent deal. If it comes off, Mignolet will not be allowed to leave.

Source : 沙高

比錫達斯土耳其野...去左等唔等於去唔番頂級聯賽...

如果model真係咁走左佢 而唔係希望透過操練態度而搏番生

咁Ge心理質素就真係唔好哂大家時間...

獌輸既第三球真係好撚好笑,

以香港人既角度黎睇即係請no pay leave返屋企湊仔者

你講到獌無洗過錢

見唔到靚女

係囉 依家咁最好 唔上唔落 摩繼續教 高層繼續唔科水

我真係心覺得獌係唔應該學利咁一次買幾個人
一來佢地板凳深度係夠,亦唔洗買龍門
二來佢地上季踢落唔係咁差
要爭冠軍都唔係亂買架

反而fred唔急買,因為唔見得好過現有個班,要買就買勁D既
我無睇獌個邊轉會新聞,唔知摩想要邊個而又可行.而高層無買,所以唔知佢地高層係廢定點啦
正如上季高普傾掂VVD,但比高層出陰招搞衰件事,咁先係廢

覺得曼聯依家要搵到個領隊係有戰術有諗法ge先 季季比摩連奴咁洗錢又踢唔到成績點會係辦法

獌迷未必等到喎

一季無前四即炒咁

咁高普頭一季都可能要炒啦

快手去買番$10摩狗比人炒先

死獌狗

做乜事獌聯係度j歷史

聯署挽留摩佬

當年耶子都忍到季尾啦

今晩應該好恐怖啲死獌狗忍左成晩，實群魔亂舞

認真問
選手村係咪會派套套

Ox子邊日比賽
加油

聽日呀 今日offical practice

加油呀on9子

on9妹比d禮貌同人扑野ok？

今日由上海西面坐滴滴最東北
個司機以為我禁錯制

我唔會咁隨便

痴線，喺呢個post 見到巴打為獌而嘈，係咪痢子黎架

歷查準備好沙短件波衫比加利狗

獌衰咩關我撚事咩

沉就得啦

你冇咋

而家只係踢左2場，仲有36場
獌聯累積3分
只要聯賽全勝.......

理鳩得賤種獌咩 因住今晚比人抽返轉頭好過

女人邊洗套

正想咁講 見堆人咁認真傾49000以為入錯post

佢地豬波就得啦 點豬理撚得佢咩

利撚暫時無咩野好討論,淨係希望Mane快D續約,同睇下有無中堅可以pre sign左先 其實自由身球員仲係咪可以報到踢英超比賽?

得架咩,唔係唔比註冊?

今晚精宮要抽插我利了

唔比註冊 唔洗諗 英超轉會已完

Can't

今晚Monday Night Football加利佬會著沙基利

不過都係個句,你簽替補返黎無咩用,
寧願比機會高美斯

睇獌POST 話請高普黎得唔得
真係好心涼

果然係一本獌痢 獌都咁留意

我始終覺得左閘需要一個有防守能力，有速度既球員
我當摩已經唔係度，Jelly好撚慢，有時跟唔切真係食哂塵

白禮頓第一球通左兩次個狗渠

怕咩,我地仲有米拿

不過如果你話買個勁過啫喱而又買到我贊成

Jelly唔慢啦
快過兩個右閘

曼狗輸波仲要著利衫

啫喱算快啦喎
你望下右邊兩個

jelly都嫌

cls jelly爆落底叫對面食塵就見得多

robert仔上季季尾對皇馬定邊場
咪一支箭咁衝番去囉
佢都算慢咁搵bolt踢算

英超搵3個勁過佢都難

其實上場jelly好好J
除左助攻,後上時間都好左

really??

最好的結果係最聯有前4，俾摩狗教多年，繼續大手買班30歲球王

根本英超top

條友係咪迷摩黨黎

只係好唔過文迪
文迪太誇張

Mendy都好撚勁

我無講佢打得差，但如果想陣容更加補強就係咗嫁喇 上季有幾場都打得唔係幾好，點解失哂億 唔可以下下拎摩比較嫁嘛

而家獌迷開始屌馬屎眼同拉屎福
當初J既未來無晒

口水查IG 仲搵埋Shaqiri簽名

會唔會有人買走JELLY

80m

jelly都要換
呢家可以搵邊個勁過佢
買左中堅位同換走屌摩後備位先講啦

S23

有冇巴打留意Can 係祖狗過得好唔好?

話知佢打到識飛

做基迪奶後備

第一場就絕殺

最好冬季賣左馬仔換佩利錫俾摩佬啦

［公投］深夜西波戰犯大預測

諗落而家後生仔真係唔好踢英超大會

馬同拉屎開到個靚頭都咁
SLK都應該前途似咁

水貨

艾利巨審判日

Wfc
踢利都無正選仲走去踢蛆

雄心壯志既野利迷識仔春咩

我好日都唔留言，睇到利group 有人幫狗講好話真係痴L 線，以為有人爆閘。

咩妹巴係法國隊前中後有好多勁人所以踢得好，係獌d 人唔勁想佢點點點。。。

Diu 啦，你係球皇啲人渣你幫佢地升level 先真係有料啦。

其實講過唔止一次
唔好搵世界盃同球會比
跟本唔同級數,
而且世界盃梗係個個都博盡,踢出黎唔係個家波有幾奇

普巴本身係有料嘅
但跟著個傻仔教練叫佢打holding踢條春咩
果件牙fred又係好笑

比btk狂轟3球

其實佢交波係毒既
但你下下諗都唔諗就咁交梗係易失架啦
弱隊打法黎,講西同曼城比
山齊士交波無佢咁叻又係咁架喎

呢樣領隊唔糾正有咩計

瞓醒以為入錯Post

jelly都比人批鬥

軒隊都有人反 唔出奇啦

原來而家英超得返水晶宮同利物浦未失過波

今晚又要11點訓, 希望訓得著...
3點波真係睇死人, 睇完又唔知訓唔訓番好

今晚會得番一隊精工未失

放心 會激到你想訓都訓唔著

比斯達錫借卡仔

三點
今晚唔睇了

Daddy 會比佢走?

去比錫達斯一去不返喇啵
卡膠又係Daddy 親手handpick

賣到人未

應該唔會啦
高普實係想甩米22多啲

比清祝福左未？

唔好呀

上次個get well soon 我到而家都仲有幾聲咳

輸賭d咩

笑左屌

碌上啲有片比你睇

互射12碼 歷查射入然後救到佢射果球

To my number 1 fan Gary

為左格劍可以去到幾盡
連jelly都拎出黎屌，痴撚線

捉哂路

再誇D

【外借球員消息】

英斯(Ings)︰正選，上陣90分鐘，1個入球，修咸頓1-2愛華頓。

保丹(Bogdan)：未有列陣，喜伯年3-2羅斯郡。

肯特(Kent)：正選，上陣90分鐘，格拉斯哥流浪3-1基爾馬諾克。

伊查尼亞(Ejaria)：正選，上陣90分鐘，格拉斯哥流浪3-1基爾馬諾克。

活賓(Woodburn)：正選，上陣45分鐘，錫菲聯2-1諾域治。

威爾遜(Wilson)：未有列陣，打比郡1-2米禾爾。

簡尼(Kane)：正選，上陣59分鐘，唐卡士打0-1伯頓。

艾禾尼伊(Awoniyi)：正選，上陣45分鐘，真特3-2奧伊本。

佐治(George)：後備，未有上陣，燦美爾2-3史雲頓。

艾倫(Allan)︰後備，未有上陣，法蘭克福1-2烏爾姆。

原來保丹借走左

頂你呀比清

準備好聽朝俾人抽乾未

希望今晚唔好柒

話唔定柒到比人絕殺
我信西波西時間

Loris Karius' Anfield ordeal may be over. Besiktas in talks to sign him, and Jurgen Klopp ready to let ONE of his keepers go. Loan with view to permanent deal. If it comes off, Mignolet will not be allowed to leave. Plus, Villa want Ojo on loan #LFC

最尾竟然係屌米唔洗走

估唔到最後留米

但照計米仔自己都唔想踢後備

冇人要

Napoli 唔買佢 佢今個夏天都唔會有得走

突然有d驚曼狗輸鳩埋比熱狗直落摩三季
摩狗仲未幫曼狗換到血就炒好輸蝕
最少賣撚左馬屎眼同梳先

挽留

沙夏留隊？

明明今年摩佬d買賣正到仆街
屎眼換金章安 70m買艾達維列特
比佢換撚到就發 仆街高層阻撚住晒

咁公道講TOBY係勁,係老姐

借走卡仔 ab13可唔可以即刻換number?認真問

Kent 同 Ejaria 幾好 希望謝四再調教下
Woodburn 同 Awoniyi 正選得半場算唔算失敗

Btw, 謝隊又贏

9月2日夜晚7點,

格流作客些路迪

謝隊對BR
仲有謝隊會唔會唱YNWA

英超TOP 3中堅啦
不過玻璃

一定要睇

過埋今夜
聽日朝早
屌艾
屌沙
屌明
全部進場

隊長肯留係最佳位置咪一個都唔駛屌囉

仲有屌羅
JELLY咁都有得反 比番屌摩你地睇好過

想再睇摩神單騎

有基達 就破密集

今晚過後變屌基

㩒咗廣告未呀

何wayne

何蛇幫我利打j喎

恭喜巴打唔洗叫春

番乜

國家打比
但個教練組合好得意

唔記得賭咩賭輸

射 12m
烏龍 -6 用屎忽救到，之後入埋加利狗

互射12碼

邊個win就著對面波衫(即jc著曼狗皮 加利佬著利波衫)

jc救到12碼

Wilson連英冠都冇正選打
繼續J佢有幾勁啦

懷才不遇姐
佢差一個師傅

傷左

今晚三點鐘點名

All in左利

今日好撚多廢老叫雞

比清係邊 快!!!

一係0, 一係接受壓價

比ching可唔可以祝福下我

弓起

祝你年年有今日

比清大發功

中左波掛

西時間

比清可唔可以祝香港今年無得掛8號

希望你快d連幾聲咳都冇埋

打風好慘架

麥樂雞

比清可否祝福我搵唔到工
就嚟窮到褲穿窿

比清祝福放題

點解要搵唔到工

宜家你地應該搵harry wilson祝福
我就成日開口中

送model俾huddersfield啦

仲廢過哈多士果個

唔撚係掛

唔係講好左價咩

睇下壓幾多，如果5%內，屌著先啦
經濟下滑呀清

狗巴先加人工
日做10個鐘連雙糧有23000一個月

淆到咁 係咪節目效果

介唔介意講幾多

我建議就企硬

企硬 唔肯就搵過份啦

還佢減5%
得就屌著先
唔得就

經濟真係下滑緊

都係做出黎架姐 經濟下滑

呃人㗎咋！死都企硬唔減！
做爛市最終打工仔係受害者

俾你燈一燈話唔定即刻有電話叫簽約

有冇開緊工先
有就咪撚理佢啦
冇嘅話我覺得應承住先然後即刻騎牛搵馬好啲
冇野揸喺手俾人撳住黎壓價好正常

冇呀

自己愛唔愛呢份工先

比人壓價唔做得長

巧熱哦～

未返都講到明好忙 成日ot 紅日都要返etc

而家仲有工咁大枝野

工程？

冰奴:我想返摩洛哥打正選

濕批清 大公司

可以覆：未過probation可以減一成，過左就原價

中庸之道
Counter offer less 5%
9月1日返工

呢啲冇白紙黑字得口頭承諾嘅話咪落搭

Jelly都比人屌
懷疑獌狗入侵利Post
係到引戰傷害手足感情

FEEL到猁post好多有錢人

The 26-year-old striker joined Wolfsburg from AZ this summer but it is just a stepping stone to his ultimate goal of a career at Anfield

Wolfsburg striker Wout Weghorst believes a "dream" move to Liverpool will become a reality if he keeps up his hard work.

The 26-year-old has had an excellent 2018, making his first appearances for Netherlands national team and making a summer move to the Bundesliga after an excellent season at AZ, scoring 18 times in 31 Eredivisie appearances.

And the forward hopes his rise continues from here and that his determination and work rate take him to an even higher level.
無留意, 呢個係咩料子

荷甲 射手...

最近開曬聲話想去利物浦
而我又覺得啱使嘅應該係得屈福特個杜古希

去日本女團果度睇下

見到ON9子都可以入到港隊,突然對亞運無灑希望

On9子玩殘奧就差唔多

尋晚果球比得好靚

獌post名

荷甲 射手...
一半係伏,尤其係近幾年
我地好好彩,買番黎嘅荷甲射手全部都有用又勁

depay

果隻伊朗仔琴晚都好似冇出
出左可能贏唔到獌

利post有港隊

depay VS 明仔

喂 ，打下氣好wo

利po高汁咩都有啦

仲有熱狗個Vincent Janssen
已經唔知喺邊喇

止唔止一半
SO7前後果幾個全部收皮
van wxxxxx, jessan,

今晚老虎出到嗎

要九月先得

馬貼ok

呢件廢到笑

又黑又硬 好啱做bench

其實佢玩咩項目

好多中場唯有忍痛賣隊長

佢話聽日比賽wor

追番近排d post

又唔係貴 腿張開都唔要 應該唔洗J

冇興趣追, 唔講就算

玩精壼

老友琴B係邊

屎左

又反

又反軒

是日午餐

陰啲陰啲又反軒

運動員既野食咁熱氣既

有d人成兜薯餅

想問而家sopcast係咪都唔到波?

咩樹

去你屋企BBQ OK?

不了
搬屋

BREAKING: Besiktas are in talks with Liverpool over a loan deal for Loris Karius that could become permanent. (@MaddockMirror)

圖?

你聞左先啦

屌你又換大屋==

換細屋

互含

今日全日係到mon狗po真係輕鬆愉快一day

廢青仲好意思講

廢青

屌啦, 勞動緊

聽日：利子又要縮番入去

有冇巴打識IRR
求救

游生直播唔再拍D契弟好睇左

佢有個講法我好BUY,話咩跑動多唔代表唔係hea,慢跑一場做唔到野既人大把,但跑動距離可以冠絕全隊
跑係睇效率,係睇衝刺個時做到D咩
即係諗起費明奴 VS 奧力治

越南都幾多女

佢想屌醒班奧蕭迷

水晶宮算唔算我利剋星

今晚會係

一直都話奧燒攻守效率都好低
呢個時代有空位個時人人都係球王啦
佢做唔到拉空位咪唔夠勁囉

屌你,姐係話米拿廢姐

無話米拿,米拿不知幾實際

你回憶返奧力治D跑動,幾乎未搶過對手個波,全部點都即止唔會去盡

人在英國唔洗做假利感覺真好

某人都係好兇狠咁跑去人地度,

"行"住人地防守架啵

期待乳你相見

拿咪借D二啊

法國利迷子對隊長個種反骨
係入左基因概

某人都跑得好快埋位,一堆位然後收埋雙手企定防守

班死撚樣

上場隊長成個上半場發揮好好，我比120分

豐乳同露

收到風今晚中場
米基母
bench

呢個位置的世界級球員

有無利迷有賭波仔

All in Crystal Palace la diu

上場上半場打得幾好

唔買利記踢d 波

邊個反軒邊個就係鬼

水晶宮抵買
場波應該唔會和

狗迷開始J人地d領隊
當年明明J摩狗J撚到出哂血

元朗拿度

撐我利上盤

6.7 crystal win
4.6 draw

all in 精工上車

其實我想問有無賭波仔既人有telegram 賭波group 可以add 我入去

買左半大

買咗入球大（3.5）
有2.3

今晚世二龍
破處

世一龍上場都比人冇限中出

留米仲好

世一好短

隨時豬高波

土超堆撚樣

成日真係得個借字(除時借都要你出人工)
借完永遠唔買

都幫我地要左kuyt同skrtel 不過賤價

古治好似連1M都無
痴撚線

上場真係唔係妓廢比人中出100連發
9射都入

至少唔使對住卡膠咁眼冤

睇ox個ig好勤力操緊，好想佢快啲歸隊

點解要操多幾個月先叫好番

其實佢又踩單車又盛 咁既進度會唔會早過五月出得呢

你睇球霸伊巴 急住出 最後走埋

咁個強度差好遠，慢慢啦，寧願好返先比佢出

Ox 呢種踢法好易受傷

有基達 就破密集

進度理想佢甚至有機會二月可以歸隊，但保險起見一定係養番好哂隻腳先

佢傷曬三條韌帶 抖耐啲啦

最緊要佢康復得好同適當強化番腳部肌要，令佢以後冇咁易再傷

抖得仲耐過高美斯同Ings

假利here

Klopp on Lovren: “He is a world-class defender who once in a while, only once in a while, has his ups and downs. But those are exaggerated to such an extent that I want to ask: 'have you forgotten that he played fantastic for four weeks in Russia?'”

今晚呢場好重要
輸咗就所有目光係利身上
獌迷可以上水兼食花生一個星期

摘名

3串1有包利記上盤。

補讓和

有無group

Agger

這是小球會或次級聯賽球會生存之道。

好過有球會9使錢買左好多人之後破產

結果留米 史
力子 ings 卡走哂

你好想佢趕住出之後玻璃腳係咁傷咩

咁曼迷係鐘意拖人落水都冇計

我寧願睇番體育台個賭post算。

個d青爐成日打飛機.不了

其實最壞打算，ox子傷好都會轉踢法，隻腳受唔到以前咁9跑，但踢法慢左，以佢既盤球同傳球精度，老實講係有擔心

米有人要邊會留
人工好似係卡3,4倍

所以和都唔好豬呀

我地贏佢地要潛足一個禮拜水

仲撚住會有利迷賭波group 吹下波仔

咁就可以繼續去獌鳩叫永續摩狗

爽呀

已經預視到一豬波有爆閘狗

一堆餓左幾日的非洲鬣狗

艾利巨要生性呀

we are ready

精工前強後弱
今晚佢地起碼唔會泊巴士
利有少少機會然和嘅，贏就難d

連登獌狗

上年拍和到曼城

早D去左作客先都好，之前成日季尾作客佢地，好難打

佢地大巴易破左，反而驚佢地啲反擊

有季係btk臨尾插左球12碼返黎

上年BTK 踢得好差 真利黎

係
好多禁區內飛機 同埋 教科書式解圍射門

有預感今晚又係俾人迫害咁輸/迫和
無啦啦十二碼
無啦啦角球罰球比人門前混戰入

你應該叫後防唔好派膠先，跟住先到阿臣

後防唔派膠

原來力子唔肯去狼隊

It's been 1206 days since this man appeared competitively for #LFC.

And he's being linked with a return to Turkey this summer

公海篇鏝獌比較好痴線,新潮文FEEL

我有賭下 不過無gp

見到星期一依個時間即刻諗起以前踢歐霸成日都係呢個閪時間

高普近日接受德國媒體《kicker》訪問，講及多個話題，更講及球迷對卡列斯的反應，令他曾萌生為支持卡列斯而不引進艾利臣的念頭！

《曾承諾 2019 贏得錦標》
我不能保證奪冠，但可盡量增加我們奪冠的可能。我們已減少了差距，不過曼城又能表現，而車路士亦重振雄風。假如我們不能奪冠，我相信人們會不停提醒我！我自己則忘記說過這番話，我不會放壓力在自己身上。

《誰是爭標對手》
都是老對手：曼聯、熱刺、車路士，阿仙奴，我們的鄰居愛華頓亦投資很大。狼隊也是，一支沒有大多限制的升班馬，一支奇兵！對我們來說，基本目標絕不新奇，至少要拿第四，我們亦要確保與三支球隊差距極細，令我們在關鍵時刻仍可爭逐。

《有關門將》
我沒有特別照顧卡列斯，只是跟他實話實說。歐聯決賽發生的事件跟購入艾利臣毫無關係。即使我們贏了，而艾利臣可供收購，我仍會招攬他。歐聯賽後所有人對卡列斯的反應，令我差點想不引進艾利臣，以表示我對卡列斯的支持。但最終我們還需保持專業，我們要在每個位置上找出最出色的球員。

我並不認為卡列斯現在仍活在歐聯決賽陰影下，記住：世界上還有很多更糟糕的事情。決定誰是一號門將對某些人來說是一件大事，但並不是所有。卡列斯是一位能面對大場面的門將，對，他在季前熱身賽中犯了錯，但這階段球員還在找尋狀態，所有場區球員也犯了很多錯誤。

但他仍要繼續努力，他現在 25 歲，是守門員需要進步的年紀，所有最出色的門將也曾經犯錯，但在生命中，時機是重要的，現階段他每個犯錯都不是好事。我相信八年後沒有人會再關心。我們只是找到了一位更好的門將，並簽下了他。

《有關大灑金錢》
在我談及金錢足球論後，很多東西都改變了。尼馬、古天奴及丹比利都轉了會。整個巿場都充滿金錢，當我們想收購一位球員，他們的球會所然想分一杯羹。不要忘記，沙拉、文尼及費棉奴等價錢是 3000、4000 萬歐羅左右，這時候回看他們的身價你可能有另一番體會。我們的工作是要令球隊更強，要找出能加強我們的球員不易，我只是微調了我的立場。FSG 其實很保守，我們不像部分球會，由國家注資，我們沒可能做到如尼馬般的轉會。

《談基達》
兩年前，基達踢了一整季從來未有德甲球員達到過的高水平足球。他和泰亞高（艾簡達拿）都是。史浩克 04 的體育總監希度跟我說過，跟 RB 萊比錫作賽就好像面對 12 個人，因為他們有基達。

基達首三、四米有球在腳時是很驚人的，很具爆發力，無論在進攻、防守這也很重要。他在嚴密防守下、單對單情況很出色 ，他的視野也很好。

《談後防》
我不明白為何人們總說我們要加強後防。從來沒有人說過關於雲迪克的甚麼，路夫蘭剛踢完歐聯及世界盃決賽。路夫蘭是一位偶爾、只是偶爾，有起落的世界級球員。但這些評論十分誇張，誇張到令我想問：「你們忘了他在俄羅斯的四個星期嗎？」

我開

有無性趣開個利迷賭波仔group

快啦沙短

Dejan Lovren has been called up to the latest Croatia squad, despite the Liverpool defender currently suffering with an injury.

Join

John

FSG 其實很保守FSG 其實很保守FSG 其實很保守FSG 其實很保守FSG 其實很保守FSG 其實很保守FSG 其實很保守FSG 其實很保守FSG 其實很保守FSG 其實很保守FSG 其實很保守FSG 其實很保守FSG 其實很保守FSG 其實很保守FSG 其實很保守FSG 其實很保守FSG 其實很保守FSG 其實很保守FSG 其實很保守FSG 其實很保守FSG 其實很保守FSG 其實很保守FSG 其實很保守FSG 其實很保守FSG 其實很保守FSG 其實很保守FSG 其實很保守FSG 其實很保守FSG 其實很保守FSG 其實很保守FSG 其實很保守FSG 其實很保守FSG 其實很保守FSG 其實很保守FSG 其實很保守FSG 其實很保守FSG 其實很保守FSG 其實很保守FSG 其實很保守FSG 其實很保守FSG 其實很保守FSG 其實很保守FSG 其實很保守FSG 其實很保守FSG 其實很保守FSG 其實很保守FSG 其實很保守FSG 其實很保守FSG 其實很保守FSG 其實很保守FSG 其實很保守FSG 其實很保守FSG 其實很保守FSG 其實很保守

傷完即刻踢太公波再傷

條友想學古狗咁

同古一樣

點開
你地有無link

快d走啦
走左都唔可惜

屌你
擺低你tg 比我先

睇下今場高普會唔會排bino防中增加制空
如果係咁要委屈老母了

想失分咪出邊爐

但老母 maximbady同副隊都唔係高人

Id
Sadiomaneee

今晚就等邊爐大大力bin你

bino 又慢又成條柴咁 未夾好就出會出事

其實封得死zaha應該已經可以將晶官威脅減到最低

今晚肯定出軒巨

據報導，為協助艾利臣盡快適應英超的高強度對抗風格，利物浦在操練時，特意採取美式足球訓練常見的 rugby tackle bag，並會在防守死球的練習裡使用。

對此，利物浦主帥高普確認了有關的消息，並表示球隊的二號門將卡里奧斯，亦不時參與這樣的訓練。

下個牙FRED

要變膠龍了

快撚d搵人入好耐無賭

呢啲？

愈練愈膠

今晚終於到我利

有John哥 實力保證

Bino好似真係未ready到英超

我記得一直都有用

0-1

We areHK

肥袁高空波好過卡膠

請支持香港

牙杰聽日比賽？加油

人地右閘射果球
卡膠肯定甩硬手

加油

希望可以打南泡
親手送牙son去當兵

見唔到牙son 落canteen食野

Ox子係邊個項目？

賭波撚死翻出去啦

李健和： 好彩球波唔係好急勁
利迷： 屌 咁都唔夠急勁

阿朗素第1。。啫喱第2。。沒有第3

文迪？

Mendy?

mendy alonso young shaw

阿朗素打翼衛第一 左閘未必 始終要防守

阿朗素防守冇啫哩咁好，進攻佢就勁d

咁都要管

推！平時傾下波！

踢到半季先講啦

mendy係上季傷姐 基本上肯定勁過alonso, jelly

狜去咗羅馬搵盧盧

個profile應該係最好 不過英超踢得果9場 好難證明佢係最勁

香港隊龍門好過屌卡

袁浩俊

已經3個助攻

wfc

防守上唔太好

Mohamed Salah, Luka Modric and Cristiano Ronaldo have been shortlisted for UEFA’s Player of the Year award.

好撚癲 傷完好似仲勁左

印尼係咁浪射

睇港隊都俾人提返model單野

未能忘掉

香港和波首名？

靜啦老板

利子睇波真係唔好出聲

笑出聲

雖然好想salah攞。。。但應該都唔會。。。相信50% 魔笛, 35%牙朗 15% salah

水貨無可能

有時真係唔撚到你唔信

燈到輸左

喂喂喂

燈果個係LA子喎

比狗

on9

利u18都仲高幾十班過依隊香港u23
d決定差到...

今晚3點果場 一粒聲都唔好出

比清On撚鳩

冇人推post應該可以場場大炒

真

屌覆錯

利式崩盤

正式宣布
harry wilson同LA子係利記燈神

閪時間 諗緊瞓唔瞓陣好

訓先 3點見

閪時間閪波

咁多真利

等成個禮拜先有一場利睇 幾點都睇啦

睇還睇
大家唔好講咁多

你無份?

哩個cap出黎永久擺係#1 ok?

放緊假姐

放心 仲有比清都係

貢早訓唔著

真利直落唔訓

Same

你咁能勁，你去教ar7頭

應該可以做真利

3點真係好西 一係早d一係夜d啦

多嘴狗往死裏打

沙拿就算最小票都會成為真世三

何wayne真係走火入魔
曼城炒6-1都比佢踩到地底泥咁
就係為左死撐三中堅無法主攻

一星期一場唔睇真係過唔到自己

傳緊比錫達斯借model 2年, 有買斷條款
等緊model決定

躝

對大家都好

但係三中堅真係俾利狂炒

聽到一舊雲

Liverpool talks at an advanced stages over an agreement to allow Loris Karius to join Besiktas on a two year long loan deal. The #LFC keeper now seriously considering the offer and will make decision this week. He travelled to London, and could still be on bench tonight.

paul joyce
‏@_pauljoyce

Loris Karius set to join Besiktas on two year loan

係利記既生涯已完架啦
想返生真係出走吧啦

米仔會笑到最後?

model

咁都肯接貨

估唔到仲未走

高薪養廢

買ali係要黎激活米神

好失望，咁樣借走人，仲話YNWA

ymca!

幾錢買斷條款

一唔覺意米佬又打返正選

求其

歐聯艾利臣可以著番1號？

唔會啟動到

唔急啦，下年先轉啦

都唔會高

支持借走 但唔支持賣

不過去土超..... 不如返德國好過

真。。。去土超練唔到幾多

呢個年紀去土超真心慘

好急wor
球迷都印波衫ga 大佬

即係又要買龍頂米

咁樣即轉1號又真係幾膠

其實model 未來都唔似有位俾佢...

話唔定米仔想留低呢...

不過比錫達斯有得踢歐聯既機會大D

真係一隊德甲都唔肯收留佢...

去搵巴布

daddy岩岩先撐完model, 轉頭就要躙, 高普玩政治真係好恐怖

反正都係9up

教垃圾利教到精神分裂

Karius is with #LFC squad in London ahead of tonight's game but looks like he'll be on his way to Besiktas after that. Leaves Mignolet to be No.2 to Alisson, with Grabara as further backup.

訓一陣再看

Karius remains with the LFC squad ahead of game with Palace

遠離下傅媒可能係好 但相信佢足球生涯都會好快完 唔會轉得返入大會

撐條毛咩
佢講到明係實力問題

Loan deal will include option to buy for Besiktas. #LFC

假利訓先了

咁玩野

廢中之前咪又係依頭撐完屌摩 個頭就買jelly
撐完米 一完季就買卡

其實去土咪姐係放逐
不過都好過屈係利物浦，外借過下冷河應該對大家都好

yes

一借就借兩年
永不超生

廢中成日撐隊長

遠離JOHN, 學返好D手法, 有返把火

再返黎打後備

可唔可以借走埋john

daddy講野不嬲要逆向思維
i have no interest on ox子

佢有邊個唔撐

點都係返家鄉最好 咁後生去土超...

金錢足球

拉狗

訓陣再起好過直踩

比清又發功

呢排先撐完條克羅地亞懦夫

今次神仙都救唔到屌卡啦

訓唔著

個Post名原來係講緊Model

未來人

mind-blowing

[Good Luck Model]

由歐聯決賽正選龍門一嘢跌到去土耳其, 真係慘

真利

Alisson will retain number 13 shirt with #LFC, even if Karius completes deal after tonight's game as expected. Squad numbers are registered for season and he will not take the number 1

3點

自己爭氣怪得邊個

歐聯可以

我驚佢連土超都踢唔掂

未差到咁ge

Loris Karius remains with Jurgen Klopp’s squad ahead of Monday night’s Premier League clash at Crystal Palace, but if he accepts the move to Besiktas then the deal should be completed in the next 24 hours, writes @JamesPearceEcho

樓主個topic燈中左model
Btw德甲都無人要咁慘

個topic原來有玄機

利子神燈

果時大家仲屌個topic做乜鳩

利迷講乜都開口中

唔想去土耳其呀屌你老母！！！

要求唔多 中次六合彩頭獎夠了

It was agreed after Klopp and Karius spoke that it would be in Karius' best interest to secure a move before the European deadline, writes @DominicKing_DM

軒隊今晚會為利挺身而出 成為英雄

Model: 你究竟有冇愛過我
廢中: 有
Model: 咁而家呢
廢中: 曾經愛過
Model: 而家即係點
廢中: 分手啦 做返朋友 大家都舒服

而家訓 希望起到身

Model: 我做細 佢做大丫

我11點就上左床
而家仲未訓著

我要假利了 ，你地睇得開心d

廢青直踩

比賽加油

加油 唔好丟香港架

希望下次再見到你 大家已經(起到)知道你個名啦

全利po一齊g持on9子

打次 j，個人放鬆咗就易訓

巧滾動

一醒一撚定係要番工個時間

點名

下盤 留名

都唔知瞓唔瞓好
西波

打個飛機

3點都唔睇

Liverpool will receive a £2.25m loan fee for Karius, and an extra £7.25m if the deal is made permanent. Klopp decided to let him leave when a deal for Mignolet to join Fulham fell through. #LFC

Besiktas obligated to buy Karius for further £7.25m - plus Liverpool receive 20% of any future sell-on fee - if they qualify for Europe and keeper meets 'performance criteria' (ie, plays enough games)

10m
平撚過ward

Karius will not be part of Liverpool’s squad for tonight’s Premier League game with Crystal Palace and barring any late collapse in negotiations he is expected to move to Besiktas, says @_pauljoyce

Mignolet expected to be on the bench for #LFC tonight.

Liverpool’s squad has an average height of 5ft 11½in according to recent figures, which makes them the fifth shortest in the Premier League. Champions Manchester City are the smallest at 5ft 11in, writes @_pauljoyce

model走點解唔留ward. ward有乜咁唔啱廢中用.

唔要三號龍上年又唔肯借俾朋友隊, ward明明只差係英超證明自己既機會.

除非米係甘願無怨留多年做二號龍, 唔係廢中成個安排都好差, 唯一感謝FSG肯出一大筆錢係龍門位止血.

2年後嘅7m買唔買到個10歲幻幻

留係到害死自己啲青訓咩
坐到退役都無正選打

米 model 二留一ward都係要做3號真係好撚慘

痴孖根
賣ward嗰陣撚知model有人要
何況12.5m唔賣都戇鳩啦

高普鐘意個球員好多時都幫球員諗埋 佢覺得屌卡無機會爭贏正選 咪放佢走

markovic慘

高普擺明唔鐘意mkv 同沙高

如果米唔想做二號龍, 利而家就真係無後備龍.

當然米算專業, 但作為棄卒萬一有機會應該會不惜一切咁求走.

好簡單
因為得ward 易賣同賣到好價錢

咁咪躝

太少出
連派下膠嘅機會都冇
買佢個隊連佢係咪利化左都唔知

老虎

比ON9子搞到我去睇下邊個叫呀冰
但好明顯童童可愛好多LO

Ar bin攞泥屌一流

係
呀冰長頭髮仲好D
短變左勁港女

Karius躝 fifa已經唔用佢了

唏呀唏呀唏今晚打賓敵基

咪係, 睇下我

Sakho pass the ball to zaha
Zaha cross!
Is benteke header!
Lovely header goal goal

米佬2號龍講真冇咩問題啦
派既膠又冇廢卡咁嚴重

根據 James Pearce，利物浦外借卡列斯會得到 £2.25M 借用費。如果有啲與表現相關嘅條件係符合到的話，比錫達斯就一定要用 £7.25M 將卡列斯買斷。(條件包括出場次數，協助球會晉身歐洲賽)

預料米奴列會係今晚嘅後備門將。

呀冰
童童

g

1001

有冇師兄早兩個星期係moral soccer訂左新波衫。。。。頂佢到依家都未寄到

講左幾多次呢間野現貨就ok
千其唔好訂

呢間野冇左鋪頭喇

仆街了

有幾平先

而家轉左做網上
分分鐘唔係自己印

各位準備好未

準備好睇沙高同轟利機猜情尋慶祝

With no club willing to meet Liverpool's £12million asking price for Mignolet, they have decided to off-load Karius instead, says @JamesPearceEcho

呢間黑店仲有利迷去買
拖左我差唔多2年先比到件波衫我,仆佢個街

2年

特色嚟㗎喎

兩年誇左d喎